蓋清點睇林鄭個燈閪搞放寛政策，經濟就差到仆街？

你燈十年都唔夠佢一招